F1 2020 比利時站 討論區 (反鹹專用)

Formula 1 2020 Belgian Grand Prix

28 Aug 2020 - 30 Aug 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Spa-Francorchamps

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

lm

反咸急先鋒，到

我正職反咸
part time反秦

唯一一個post想正皮

第一次正評

正評

舒麥仔又神起步

成事呃正皮可恥

佢最叻就起步，其餘表現一般

咁撚樣推到人爆軚

ilott 搞乜
爬唔返上嚟嘅

反咸報到

手快負咗皮

7pit搞到Yuki跌左位

角田柒pit?

正皮lm

專登開多個

撐鹹嘅你討論埋我嗰份，我係咁小氣㗎喇

應該正評定負評

係咪嚟緊站站都有反咸專區

再遲啲係咪有埋撐秦同反秦專區

以後成事巴係咪打算淨係開反鹹區？

嘩 專登開Po 喎 Lm先

呃正評

㩒慣左負評
爭d 㩒錯

我是來正評的

正評啦屌

多咗個

G持

今日先睇到
評已正

唔知呢，睇心情

會唔會成為成事最多正皮嘅post

WFC, quit連登了

正評左 唔好啊成事

正皮咗

十卜ching

第一次正皮

正皮上一頁

想睇max 挑機

成事會唔會唔開反19叻專用

留名準備睇F2

有無link

精台有架唔係咩

咁有無Link睇精台 pin既都唔work

我啱啱睇到一秒 之後又唔work

已經去左鬥下游，無咩討論空間

頭三自己一組，19max自己玩平治挑戰賽
中間係F1
後面係法拉利方程式

成事，有沒TG Link!?

Try try

唔得

fox app成日播返頭先果場F3

ticktum is a joke

Thank you

一係佢錯一係race incident，Ticktum 仲喺radio 度嘈

抄到個頭剷拉龍拉到

究竟拉利會被lap先定自己熄Engine DNF先

留名

差d負咗皮

LM

入唔到，條link無效！？

咁快revoke咗

成事未開新post
用住依個吹水先

Sky去片頭

一震爆左記得搵人開post
快撚d氹返成事返黎

正皮左

係咪有人搵我

岩岩先睇到條link

繼續負上

唔開啦應該
班鹹撚整嬲咗成事巴

快d DNF

T1 你就會比人收皮架啦

用呢個post繼續?

第一次見成事咁多正評

今場睇下用espn會唔會比較順

第一圈咸同公公唔會炒車

真

跪求成事開post

是但啦 都係一樣咁用

DNF

po名嘅關係

使唔使每個車手開一個反XX區呀

又話今日好大機會落雨嘅

反ham

好天到爆

等睇收皮

利申max

gchi

正氣反鹹區

唔鐘意 咪quit lor

反得好

冇諗過咩頒獎台 準備DNF

過百正皮

Turn 1 benz攬炒
Max爛front wing入pit
4萬P1

反秦巴係咪要開po

可以家 你想既咪自己再開過一個

正氣po

阿邦!!!

神愛世人

點反都冇用 都係會上台

全世界等緊你

構思緊反lec區

四萬DNF

turn 1交俾你

估下垃利今場有冇分

poor sainz

Russell做咩後左一格既

你會成日見到我反鹹㗎btw
因為我有好多時間上連登

有

除左咸 重可以反咩

開車

今場終於唔係何輝

四萬死車支持區

唔洗開 19叻個個都反

DNF呀頂你

lec,秦,max

正,係呀邦

咪燈

會有 但ff緊無

紅牛支援區

笑咗留名

叻圖秦，仲有冇

反咸
反叻
反Ocon
反秦

大家最憎呢4個

收到

有分我捐錢
1. 毅進星 $100

Ocon

唔柒PIT應該有P8~P10

今年仲有人反圖?

有冇acestream link?
我條53c成日buffering

想開返個lando支持區

死車

開始熱身圈

我反19既

好彩 羅素粉

邦追唔追到四萬呢

反漏咗ocon

Gasly白軚
咁有信心overcut

今日又有雨雲

一個鐘後
75%落雨

我就唔信

我都用緊53c

Carlos 真係成季都好黑仔

我都搵唔到

一定唔好落雨啊

追唔到，佢係前排係冇撚用的

辛斯

下季都會係

LH44 BYEBYE 專區

又流浮山雨

你講錯 係下兩季

對拉利 4秒內已經好好

一定唔好HAM 入去換左軚先落雨啊

去拉利岩曬

垃利迫害

反圖
反叻
反paid driver
反上海go

唔好啊

Carlos 咩事？

冇法啦離隊係會比人撚

唔介意mobile link嘅話

留名睇完場落

唔係應該要話追到咩？
你懂的

原來牙叻都排第四

反上海

壞左parts

佢唔老黎,所以唔渣

辛斯真係黑氣石接班人

咸一定帶到尾，全力支持

我個人睇好咸架車完全無事過終點
四萬同秦今日Podium可以唔使諗

鹹狗奪冠支持區

Exhaust

咸粉記得唔好入嚟無直播睇呀？係無㗎喇，另謀高就啦

準備起步

Ham架車同手車咁勁
一定唔會死火

垃利總分仲少過麥記
陰鳩功

由頭帶到尾

Dubstreams ho lag

?

就你呢句我今場就支持鹹

訪問講個PU 死左

你地丁都唔賭
好難燈到鹹狗

13

總分啊

四萬加油

無變

死車未

四萬 上啊！

牙叻

已完
Benz 一sector 2上火星

幾驚四萬又炒Max

秦仔

呀邦又柒起步

四萬差少少

牛奶仔嘅起步真係🤢

turn 1乜事都冇

今場睇四萬表演

已經完啦今場

4萬咬得好實

屌你阿
今年t1冇出事？？？

19叻第8咩料

19叻咁勁既

3456好激！

Albon

都未開始

秦仔唔係連ocon都搞唔掂咁搞笑呀

睇P3~P20得架啦
其他無野睇

公公唔好呀公公

四萬

開始左啦

19叻攝左上左第9

加斯利

你delay喇清

Thai

加斯利好撚堅WOR

比四萬搞一搞又放生左火星車

第2圈喇喎

威記都係要跳求雨舞

秦一定過到2架蕉

咸狗不敗之迷 要睇BLM wakada forever

遲左，19叻做咩上到第八咁勁

點解今年19叻差不多場場排名都高過癈圖

Gasly呢下靚啊

19叻同gas勁喎

無鏡頭影到

圖撚唔掂架雞車

廢圖好廢

馬田射咗精未

拎住條hard屌打粉平

氣勁撚到

19叻上到第8係咩事

ggasly

佢岩岩話 get in 公公

依個場 MAX都搞唔掂大牛架車
個個灣都輸小小

四萬嚟料
開始養軚拉龍

KMag呢幾場起跑好似都唔錯
比架正常嘅車佢會點

大家都係西班牙人

今日應該係三架大牛

賣撚左盤，感覺硬係差少少

英文評述都頂唔順叫Bottas爭氣d

Lec同gas
起步真係快
果然後生有著數

加斯利今場好撚勁 食左偉哥???

要自己換ga大佬

如果叻無jumpstart嘅話
應該係神起步

點解威記啲race pace咁差 明明quali唔差

嘩刺激咁多

Gasly真係有火

Honda > Ferrari

啱啱開咩事out咗

馬田開季到依加換左幾多條底褲

Exhaust/PU issue

好快就瀨野架喇放心

場場都好撚勁

同廢秦高下立見

賽前同marko密密針
可能搏表現上大牛

今季d中遊真係好好J

好似pu出事
直接退賽

Gasly上晒電

廣東話：賽一場俾我地睇下啦

Gasly (返大牛）

又想引秦粉戰呀

q pace 係1圈
race pace 係total
1圈快唔代表d咩
有時佢地會set 放棄排位, 留返正實

神不給的 你別想要!

嘩屌19叻一起步就過左3架車

今集netflix可唔可以影細牛
gasly反擊戰

Acestream條link播F3

佢Pacing好好,分分鐘射埋泰仔

Perez茅L到

條link唔work

Gasly仲要用緊白胎

6仔講廢話

細牛先發揮到Gasly全力

係 真係好癲

續約果陣包埋翻閹

哇 Gas快過粉平

on9叻: struggling with the straight

差D夾爆氣

屌氣拎住條hard準備射二世落嚟
今日勁撚到

gas 快啲屌爆ocon啦

今場好睇太多啦同上場比
暫時

Gasly硬軚過拉利

Gasly

佢要做overcut，都已經去到咁前，可以再換條黃/白軚再chur過

睇外國IG話Netflix 今站好似真係影佢

射爆左阿邦先

四萬炒車

Gasly 又隊albon 返細牛

mobile link

如果細牛唔係大牛小弟而係獨立車隊
Gas留細牛爭冠啦

Get in there lewis

咁姐係癈圖真係癈左？

秦仔真係唔後追就唔識揸

gasly 集氣區

有第三季咩

Gas條白胎快到

遲早
廢邦條軟拉唔開氣條硬

4萬如果要上台, 就期望 p1~p3 是但一個壞車
如果唔係都無咩機會可以爬頭

19 叻又屌直路無力

上年gasly就係呢站比人燉，真係好有火

威記又係正賽即刻收皮

條友咁廢一定冇頭3

Netflix 話今年繼續有

要肯肯定落雨先用得白喎

Leclerc 幾時會講GP2 engine

係

氣勁喎

垃圾都唔理佢feedback set車
個人有冇廢咗真係唔知

保追緊

I see

好難講，架車咁廢你幾勁都死

四萬gasly 加油

有人剩係識揸勁車 有人剩係識揸雞車

唔得呀,佢白起步,之後一定係轉紅/黃

架車就一定係廢左

ham收慢養軚啫

屌佢揸得咁撚快
用咩胎都得啦

lec lockup

尾3就有份

咸爺見到公公 within 1s 即刻交功課啦

同埋佢死黨係呢道走咗 一定要爭氣

77 “I never heard of that”

點解會突然呢站咁勁

氣仲未射到二世祖落黎

i never heard of that

有sc未

偽善平治

開口中。鹹痴撚線

公公想反咸？

係喎，打錯係黃/紅，真係跑得好靚

用緊白胎 要搵機會

掉翻轉咁諗
四屆都渣唔掂喎
可想而知架車幾唔掂

公公要硬了

有名你叫公公

垃利部車真係笑話嚟

公公

Norris

被牛燉冬菇同佢死黨係呢道走咗 一定要爭番啖氣 係斯帕

lec 愈渣愈慢
可能係紅胎唔得

公公交戲姐

垃利今場又要大戰威廉士?

公公想點

垃利

反了

魚雷都劃垃利火柴

公公收皮喇，會搞鳩咸狗咩

拉利 1分都無啊啊啊啊

公公上啦

bye bye 拉利

19叻咁快叫落返去

唔好扮硬啦屌

19叻已經跌返落去12

唔俾公公push

紅軚輸俾魚雷

公公繼續軟啦

可能條胎 愈黎愈grip咁款

睇黎尾四垃蝦愛威走唔甩

垃利唔係垃圾成咁啊嘛，幾個圈條軚就收皮

拉利比細牛拉開好好笑

上呀魚雷

2019名言 hello james its valterri
2020 i've never heard of that

有身分證都過到拉利

不如大家唔好叫佢地垃利
直接叫垃圾

想睇williams 鬥垃利

加斯利算唔算後者

vet : hi

拉利廢到

垃利今場9成冇分

尾8歸哂位

又過叻

廢圖上呀

純粹尾速唔得氣動唔得
依架垃圾車高速彎俾人甩到見唔到尾燈

法拉利能人所不能

如果佢趺左部相機落去條track到會點

加斯利快啲上去挑呀邦

垃利上次兩部車完到賽但又無分係幾耐之前

法拉利直路完全無速度 玩撚完

痴得咸多學到d戲

VET過鳩LEC喇

2世祖變線wor

廢圖過叻啦屌

一講完咸就紫圈，靜靜地上去唔得既

SC?

等陣又為咗保住少煮前過廢圖
廢圖又要用soft妹到尾

垃利開場乖乖地係後面爬都冇咁柒

想睇4屆過19叻

gasly 白呔都咁撚勁

究竟gp2 engine廢d定係拉利engine

垃利計歸位了

Hamm每圈快Lat 4-5秒

唔係呀, vet = 黃 lec = 紅

粉平架車快細牛好多喎

有生之年系列

可能炒車，然後SC出現

佢今日做乜？

如果唔係有williams, 拉利引擎3隊包哂底

可能攬炒啦

電視show錯

Vettel 用緊黃喎

白胎都咁快？

一定唔係 加斯利 快粉平起碼有0.2 重有埋drs幫手

好吧thanks

加斯利要爭氣呀屌
快d過stroll 爬泰仔頭

Vet 快啲過 lec 然係I 汪everything

Gasly用白軑都好快

Ric 比人拉開

今日spa天朗氣清

如果gasly真係升返大牛 不如將佢細牛部車拉花變大牛算啦

哇
Gas真係食左春藥
Btw Gas依種風格比較適合Renault
想睇法國車隊法國車手

四萬養緊軚，一早收左d

sc呢

車既分別，無可避免

四屆入drs我信

氣用白軚keep到drs射程已經夠

Ocon: 禾刀系發覺人

想睇gasly用細牛過大牛

咁大牛部拉花用返細牛果個

renault係咩風格。睇咗兩年f1都唔知

哥桑發力未 冇SC好悶

12,13

如果係心理壓力
應該升佢但係唔好同佢講
等佢以為自己渣緊細牛

max要入pit了

Max 條黃咁快收皮

Max咁快話條肽唔掂

唔係
主要係因為2架蕉紅胎

係喎唔記得依條友添

泰仔過唔到蕉會否被雞

咁快無軚？

係,可能係白最好 > 黃 > 紅真係最廢

Rus

SC!!

SC

Safety Car deployed

gas podium

邊個撞…？

嘩 gio

加斯利揸細牛係咪有加成
揸大牛又唔見有咁快

rus

Max今年好多場正賽都好悶
前面又趴唔到 後面又離好遠

有野炒了

炒到咁

炒得咁勁

基奧同羅素

最緊要人冇事，先可以做世界冠軍。

意粉同羅素撞

叻10.4s pit

仆街條link delay

炒成咁

唔直接red?

咁撞法RED下話

炒到咁勁

咁都要黎個7 pit

加斯利 有d蝕wor

哇炒到咁

唔L係丫，咁VET用紅咪CLS

炒到咁，好彩冇事

垃利真係好撚柒廢...

見到spa 炒就驚

最緊要人冇事

垃利搞笑呀 yellow pit都搞到咁

榜尾呢兩條友做到野呀

冰人可以搞VETTLE?

可能因為超高速賽道

嘩 炒到咁

爛得咁勁

垃利真係世界級
廢

Wa

好似專武咁有加成

hahahaha 又柒pit

軚都未準備好

牙威轟呀

拉利真係...

出緊煙

柒pit

難難地

好彩人冇事

OH maybe red flag

SC出場~

今次公平對待

cls唔紅

好彩車手行得返出嚟

On9
咁都唔red flag

真·造車大師
上年話牛尾整車唔夠好俾大家笑
今年表現證明原來大牛架車真係偏門車

垃PIT

紅棋吧

Red flag la

其實應該要紅旗啦

10.4秒

第一眼睇以為細牛

前兩場買gio炒
今場終於中

垃利10.4s

咁都唔紅

應該係紅 咁樣過真係 好影慢爆胎

垃利真係不忘柒pit

條賽道咁樣都唔紅旗？

10秒pit垃利

其實係咪應該要紅旗

唔入pit可能都有着數
佢追紅都追到咁貼

紅旗啦兩架車散曬

sc

又柒pit，好撚肉酸呀垃利

on9 ferrari

Sc

RUS

叻仲要7 pit 垃利

點炒?

一地碎片都冇紅旗

地下有碎片

19Max過唔到

係囉

見字飲水

仲唔紅...

即刻俾你

double stop，但公公慢狗成秒

竟然唔係哥桑炒

笑死 ocon

叻叻

屌你炒到咁
唔出紅？

有排搞架喎

30sec pit

做佢呀

人地换2架都快過你換1架

Cls

成地碎片

𠝹爆咸條軚

比你gio害死 羅素啊

垃圾唔放過任過柒嘅機會

成地碎都唔紅？

唔係 通常都係會有d慢

神PIT 2.5
垃PIT 10

又甩碌

Wa. RUSSELL比條軚飛中

Spa 真係好易追撞

Max快0.1換完就p2

Gio真係同搏炒冇分別

個碌

Russell 黑仔

一陣有得睇氣vs秦

fia係咪想班車手慢爆胎 增加趣味性

求其啦 sc🤷🏻

Max 差少少

界爆平治D tyre啦

上年Gio又係炒spa

russell 好橙

又迫害公公

氣上左第4? 冇入pit咩?

炒到咁多碎片都係黃

好慘 中龜殼

神加公公先7秒

羅素無辜

垃利柒pit竟然唔係做9四屆

上年佢炒, 保住左lec lec個冠軍
今年唔知會點

冇 白軩起步

白tyre唔駛換住啦

無

幾時拎到第一分

Gasly Perez 無入pit

poor russell

其實依個時候
越後面越好
等前面d車用胎痴哂碎片
條track會比較乾淨

下年比細舒上啦

點解其他既double pit 咁順
拉利single pit 都柒

FIA係咪想留d碎片搞成咸同公公😂

佢白 緊係唔入
而家先12個圈 佢出去碌多震
分分鐘落雨/有多次sc 咁就佢賺晒

燈到仆街

屌而家先記得fantasy擺左rus

不嬲搞9一哥

白胎咁早入咪玩啦 黃胎依家點去到尾

Latifi: 講我？ ？？

唔夠分 冇得上

終於睇到
CLS，炒到爛晒

williams真係多得gio唔少

Diu Gio 99 真心未夠班， 咪撚畀佢玩F1 啦

要睇細舒生唔生性

咸狗爆胎

我覺得係

屋漏兼逢連夜雨

benz 一定唔會爆呔
千奇唔好攬炒

而家氣條白呔蝕曬底

今季比俄仔上都得，佢已經夠哂分

咸同公公條胎要穩穩陣陣
唔好好似上次咁爆胎

williams仲有無錢整架新

但我又唔想見到細舒

kimi會唔會贏到垃圾利

恩撚

賣左盤應該有掛

未必呀，養軚養得好重有後勁

之前賣咗

新老細點會冇錢

RUS爆哂粗

屌Russell真係好唔抵

拉利笑出聲

X街喇！！

You have hair?

are you a man?

佢白都屌打紅
用舊白打白應該無乜問題

ARE YOU A MAN

Vettel走果時仲有人話升佢

全部都係F

年年gio係spa都大炒架喎

去拎返D文物出來鬥啦

Alfa引擎聲好似煲滾水吱吱聲

又未洗pit
頭先都追咗咁多
我覺得ok wor

Gio放紅色龜殼

我都擺咗

走啦，無得去Benz都唔好留喺度

diu 廣告

問緊公公

三個新仔佢最廢

希望陣間safety car out 77突襲ham 狗

你咁樣 即係話埋拉利同haas既姐

會升細舒定俄仔

白胎可以頂到尾？會唔會好似奧地利果場咁？

全部都係垃圾

gio唔新架啦

毒販條紅邊都唔換係咪弱智

話說gio咩背景上嚟
真係無印象

成地都係碎片 爆爆爆

仲好多碎

純粹因為佢係意大利人， 先有得揸

Ham架車唔會中碎片 唔會爆軚

武肺上腦個人膠膠地

Latifi ：好彩唔講我

今場天氣唔錯
應該可以頂到
但一定要換一次胎
所以可能搏之後再sc

ilott 俄仔 細舒是旦一個

sc ending

想講銀石第一場？

F2 亞軍

死啦死啦
威記夠唔夠錢整車嫁

戰術大屍
做乜鳩姐

Albon用黃胎博第二次sc？

Lec: Why not plan F?

賣左俾美國公司啦

垃利戰術真係人唔笑狗都吠

垃利件衫係遮緊邊個sponsor?

仲咩plan b plan c, 拉利真係成隊都9唔搭8

拉利班撚樣做乜撚嘢

咸/保子一定唔會爆軚架

笑撚死我

賣咗盤點會冇錢

垃利真係好娛樂性

由plan c 轉為 plan b
plan b = plan break

Plan b plan c plan d啦 DNF屌你老母

覺得俄仔最勁 但細舒有個姓頂住

Plan Z

想再睇Vettel屌9佢

索帶 膠紙可以解決所有問題

萬寶路

又搵佢做白老鼠

粉平啲戰術一向麻麻

陸仔唔撚想理

Plan乜鳩都係咁架啦

拉利

15年F3冠軍

Plan abcdefghijk.....算撚算啦

上年仲有個plan f

plan boom or plan crash?

5大訴求

垃利真係搞笑
team radio公開處刑自己

Plan Crash

垃利戰術

真係好無奈

Plan B Plan C都一撚樣

戰術!!!!!!

墨佬用紅胎都唔入PIT博SC

個垃利racing manager又9up

我一直都覺得佢地啲plan abcdefg全部都係一樣

垃利下遊一哥

唔係我地邊有得笑

五大...

*engineer

plan c = plan crap

做乜9影sc driver

垃圾利引擎穩佔下遊位置

plan b
plac c

平時少見嘛

Gas咬唔咬得實max呢

好少親口聽人承認自己原來係弱智

gasly終於做到上年做唔到既嘢
排係max後面

Perez咩strategy？

加斯利呢場真係好掂
岩岩食住max 黎守佩雷斯

佢真係成日都搵到位入

DNF未

終於

Lost power

原來圖又去咗陪冰養生

HAM: loss of power

輸畀太子爺

咸loss power?

咸狗 lost power!?!?!?

秦仔用黃軚都無料到下年都收硬皮

Gio模擬器車手係咁上下
有分算有交代

屌 一定係暗號黎

咸：lost some power

刷紫圈了

上年有plan f fastest lap
今年得abcdeg

直係放緊流料

仲有邊個會信

loss power 跟住拎第一

Kimi騎住兩架垃利

定lots of power呀咸狗

岩啊 小雪

咸88

珍

姐係仲有大把貨

咸狗又出口術

**Lost Power**

Fastest Lap

無POWER紫圈

咸又fake

Ocon : 你都有今日

睇野啦 lost power刷紫大法

back to normal

係咪啊咸狗
連呢啲都出口術？

佢係話 小左d power
應該唔係無power

咸千其唔好lost power呀

收皮啦又做戲

暗號黎

廣告商要鏡頭姐

公公都喺追唔到

Lose of power 之後紫圈

Ham狗仲出聲即係冇野
有野會死狗唔敢出聲

Kimi趴四屆頭

冰人KO Vettel

Alfa 扒垃利頭

冰人

無事

HAM losing power=全速去

神 : 我原來唔記得拎返走個沙包

Lose power?

lost of power

又撚

CLS

Kimi對vet，世界冠軍大戰

#44 loss of power

新野喎
唔係tyre dead

loss power (ferrari)

屌你老母輸埋比alfa

連Kimi都過到...

Loss of power = too much power

Losing power係咩暗號

唔好氹我哋開心啦

我冰萬歲

佢都知講到悶

公公 真係睇自己把唔把握到

ham 狗遲早狼來了

呃我唔到嘅咸

如果連haas都過到就真係⋯⋯⋯⋯

尊重。。kimi假假地都係世界冠軍黎

蝦士可唔可以射埋兩架拉利落黎

My tyres are dead 玩到悶玩 lost the power

垃利冇power

架車太快放返啲沙包入去 thx

岩岩先換條新軚點講都講唔通
唯有講lost power

垃圾大戰

第五了

算把啦

Ferrari
Alfa二隊

好彩勝在有垃圾喺度賣笑
唔係真係會悶

後面個班全部都係gp2引擎

阿邦黃胎搞唔到4萬 如果比ocon過埋真係 有定心理準備

拉利醜唔醜，俾alfa趴頭

被你看透

開場已經講左話唔俾race啦

啱啱11，12
而家13，14

gp2 engine gp2 AHHHH

Haas魚雷垃利

屌,愛快扒拉利頭

come on 公公

Ric

binotto係時候要搵工了

Ferrari: 愛你地1314

秦仔夠鐘啦

返細牛

咪係 諗講dead dyre完全唔敬業

秦仔過埋PER

雷諾架車幾好
係唔夠穩定

成個F1部門重組就差唔多

無啦,拉開返1.6 on99 老mk又出口術

磨好耐

四萬返大牛咪好

垃利內戰

乖啦秦仔唔好勉強，咁努力係冇用架

牛奶仔gogogo粉平

Gas仲未入pit，正路上多位

佢要做1號

極度懷疑你係燈緊

perez 乜原因頭先唔pit

再撞過咩

阿邦挨唔到尾,一震佢重要入多轉架

粉平舊紅呔

垃利偈一哥

如果ham咁都叫loss of power咁垃利叫咩

過條18圈紅都叫燈
過到ric再叫我

戰術大C

尾6有5部都係法拉利引驚

秦仔外圈過車技術唔錯
定係成日跑跑下失左pace真係缺點

佢個工程師可以去in垃利份工

應該係老豆唔敢double pit
或者係做鳩佢等佢自己走路

no power，連lost既機會都冇

陣間澳蕉壞車

係咪證明咗冰人論實力係勁過vet LEC

Vettel

加斯利反而慢左

首先要有power 先有得loss

VET

好期待

終於多左畫中畫

條肽玩殘咗

冇換胎 要養胎

拉利下遊內鬥

Vettel好波

Vet

gp2 engine

差D concert

lec

差D炒

19 LEC
BTW 可唔可以影多D四萬

法拉利過車！

Perez點解唔一早換

Power disappearance

公公行緊strat5，power大過咸

嘩又hi到
差D又攬炒

圖

VEL:躝啦新仔

4屆岩岩都好撚賤架
守住中間 搞到叻 外線又唔係,內線又唔係

拉利一哥大戰

原來佢係黃，以為佢白Tim

公道講ocon個雪糕筒都要靠pit 過
好難期待

圖好波

叻咁快想搞死條白

神好似慢咗？

VETTEL 諗住早D 收工, 陸仔唔合作

Vettel 唔俾面

Plan crash together

粉平同垃利同一個人戰術大C?

佢可能講緊自己loss power啊
連呢啲都出到口術

垃利攬炒埋完成佢地個俾大家歡樂嘅race week算啦

Vet好波

反正都冇分 又揸埋今年
怕咩

加斯利守到4萬都幾好野

影撚住拉利做乜鳩 影下4萬啦屌你老母

plan d 攬炒 一齊收工啦屌

正常喎
守racingline
係要睇下果下lec有冇過vet半個身位
有既話vet要罰

搞死毒販

今站仲可以提早收工

差唔多一個鐘啦
舊雨雲呢

Gasly有D危

我淨係想睇鬥車咋
追貼d啦

佢地最大機會攬炒,緊係影住

完全唔明racing point d 人做緊乜

GAS頂住呀

罰鬼

gasly 應該差唔多要pit

DNF 好過包尾啦

歌桑咁廢架，叻都過唔到

Ver gas ric 可唔可以一齊上po

過到

應該25~30個圈pit

4萬

屌啦喺度拉龍

唔會博一停啩

準備炒了

流浮山雨雲

唔洗過 隊落去都OK

Trulli train

唔係啦,加斯利守左幾個圈架啦
頂左幾個圈都算係咁架啦

gasly

456 3隻牛

你唔好燈啦

要爬頭了

上一站又係咁
講完又好好天

泰仔對氣

Gas vs Alb

而家可以影返果兩舊紅色喇

3456

舊雲都好黑下

秦仔你唔好搞9氣啦屌你

出太陽
雲呢？

Gas咪輸俾秦
輸4萬唔緊要

粉平俾蕉投訴完之後廢咁多嘅

Gasly 條白軚係咪差唔多

以為打緊機

又話日日落雨

嗯 應該等緊入 25~30左右入啦
應該換黃

四萬後面條龍長到 無人interval多過2.5s

Gas頂住丫

KIMI有冇機會有分

同咸一樣 暗號黎 話落雨其實係唔落

max完全冇鏡頭，但又冇俾火星車拉開

有機會 魚雷慢左

Gasly只要拉龍
Hold住drs range但係唔俾秦過
放到ocon上嚟搞秦就掂

佢前面同後面都無車 好難影住佢

秦仔唔係射唔到氣落黎丫嘛

香港大交合簽左個雷達?

慘
頭先SC個時間同佢好不利

我都想佢頂住
但應該難d

"like forever?"

除咗叫人飲水洗手 仲有咩玩法

咁應該要讚堆垃利雞車跟到中游

gasly 大戰albon

屌你咸狗DNF未

正想講

阿邦都應該挨唔到尾 唔緊要啦

佢都算咬到2架火星車，其實係勁

好撚悶

F1 2020 比利時站 反鹹叻討論區 2

同舊雨雲一樣
等下啦

gasly 頂住秦入pit, 出黎用soft 狂追就好睇

秦仔終於過

玩完啦 晒氣

無了

RAP

咁都唔得就死啦

其實韋少好近77

呢段都預左輸，氣仲未pit仲有得打

公公係咪 收左order
屌佢老味慢咁多既

Max 殺到上嚟喇

白呔玩到而家算係咁啦

因為ham loss power

go verstappen

收唔收order都係咁上下

明明氣頂撚住
垃圾ocon都上唔到去
無得玩